[有片][精彩回顧] 天水圍打柒藍絲廢老

廢老打人，比手足圍番轉頭
又係有左膠叫唔好打 ，會死人 ，停手

1

2

好撚正，係咪應該同東涌打廢老並列教材宣傳？

又唔好又打死人

東涌果次反而無左膠，係叫大家小心唔好搞到封站

應該學下最高境界，一路叫唔好打打死人一路大大力毆落去

仲有太子打左膠

今次只係叫，但無保護 已經有進步

勵志，落雨識開遮

阿叔帶頭

今日？

係咪成把遮車落去果次

屌, 一早要咁啦
和理非開遮, 想抽水就抽水, 見紅就走

講咋 一定要keep住講唔好打

打撚埋叫唔好打個個

岩岩

好心幫手叫下「打死人」「唔好打」

打得好

老人家冇牙同斷腳好慘，大家明啦

應該話 唔好打死人, 而唔係唔好打

教材

我覺得有D人叫唔好打未必係壞事
只要佢只係得把口做個樣話唔好就OK
唔好阻住兄弟執法
如果係我, 我唔敢打, 但一定會一路開遮, 一路叫唔好呀 (要大大力呀)

有個阿伯咁勇

個個都話勿送頭
915 都係留係屋企 唔好送頭

唔知 果次都係睇直播
仲要係路人開既
打完 件左膠仲ON99打開本書唔知做乜果次

只係輕傷
唔完美, 可接受, 下次要改善

遮得好!

手足好波
唔打柒佢地，只會壯大啲藍柒膽

呢個係天水圍
10打1 快閃

和理非出傘一路叫阿伯無打人，勇武就....

衣Ｄ才是合作

戰神

唔好打死 打到殘廢 明白哂

多得阿伯，後面手足先至肯喐手

將呢個帖置頂提醒香港人要點做

好似好輕手

我哋都係睇周星馳大

勇武阿伯

下次避埋新聞鏡頭先完美, 現在實有人被捕

完美示範

我見到一開頭有個白髮老人追住個廢老打
我有冇睇錯

唔好打
咁細力好喎

外圍就開遮啦, 一陣有痴線佬又淋漒水就死

冇睇錯

此風必可長
打完就走啦 仲企係案發現場比人拉咩

吊 收皮 勸乜撚

唔好??
唔好停手！
打到殘廢！
打倒 赤納粹
打倒 納粹分子

所以一定要有手足做第一個引發破窗效應

阻膠就算自己人被打死都要個光環

還拖就一定要打到死為止？
不如你解釋下點解唔打死唔得。

唔好打死人呀！！！

緊是啦 呢班倍我地癲入東涌嘅心態上已經勇武嘅和理非是最值得吹奏

好撚痛快

肯定係踢得最大力既手足叫唔好打

屌撚晒d左膠
又唔見佢地擋住d藍絲

應該打既時候唔打
成堆狗去左淘大保護黑社會，有晒記者拍片，你地就想出去打
200流浮山刀手果日又唔見有人出黎守？

藍絲打啲落單既就得
唔需要硬碰硬
要10個打1個，唔係1個打10個
各區接藍絲放工，保家衛邨，民間自衛
低調先盡興

今晚冇藍絲受傷即係香港人係垃圾

咪撚on9 邊有咁易打死人

先打左膠

廢老無雙

左膠叫係無問題 唔好擋就得

最緊要 hit and run!!!!

佢地戇鳩完未呀屌你老母？？
唔好打？？
下次手足俾人打，佢地企上去保護手足啦仆街
自己乜撚都唔做仲好意思出聲？？

push push @@@

C了

手足好波

冷處理 打人個d警察卧底黎

好治癒

有第一個就會好多個

帶頭呀叔好波

左膠收皮

正確試範！值得加許！加一支中國國旗更好

睇到好撚爽

喂唔好呀 唔好呀 打死人啦
你老母如果我係現場一定認撚住邊個叫唔好
打完廢老就打死佢 仆佢個街
我重申 左膠係比敵人更惡劣既劣種賤人 唔配生存

你講乜撚嘢，嗰個手足嚟㗎

開遮就真係教材喇 好過水人出去明刀明槍 乜都做唔到然後送埋頭 唔該我地已經係過左3個月 我地係要捉落單而唔係硬碰硬

同意

正確示範

會死人??? 對家打人都唔會諗呢樣啦

等睇Cctvb cut到得返黑衫打人

warrior

阿伯心諗無人要首刀咁我黎啦

睇唔到有打人wo，剩係有人叫唔好打

下次後排開遮開快啲
一路叫唔好打一路打落去先係上策

打埋D死左膠佢

唔好 真係唔好打

打還打 打頭唔好咁大力

totally agree,左膠真係比藍屍更賤既生物

推到有其他人睇到，一齊學

我哋打人叫暴力？藍絲打人唔暴力？

斷手腳咪唔死人囉

好多遮 我咩都睇唔到

Agger

嗌就要嗌

阻就打撚埋佢

打得好，不過可以更好

好撚治療

有時候落雨開遮唔單單要遮上面 大風起黎都要遮埋側邊 後面㗎！

好多戲都係咁做

總要有人幫手冷靜下氣氛，
唔出手阻我覺得可以

勇武 good job

打得好
左膠好噪，死開啦

記住 唔好打

啊伯仲勇過勇武

好精彩

方向正確

依啲先係好榜樣

和理非: 開遮
左膠: 唔好打呀
我屌你老母左膠

等班藍屍打柒班左膠 睇下仲會唔會叫唔好打

大家走晒之後佢話要搵人單挑喎

屌你老母去南邊圍同班白衫講啦

刀就釘？

不要說 唔好打死人呀
試著說 打斷佢手腳就好啦

好撚治癒

打得太細力 有待改善

一路大聲叫唔好打呀會死人架
一路往死裡大大力打
手足好波

只係叫我覺得無問題，做下樣都要

你想像手足一路講唔好打一路起勢咁打既畫面

左膠死開啦

老人家斷腳同冇牙好慘

十分治癒

比美國國會睇到呢段片會唔會令人權法案難過左

淨係用把口冇所謂
出埋黎擋就係敵人

其實可能係口號
好似星爺d戲咁

有人一面叫唔好打一面係咁起勢踢

要用嚟打丁

真 和理非唔打 都可以掩護手足
左膠只會累事

屌左膠

左膠累人累物

咪on9啦，呢個阿叔俾人打，手足幫佢私左光頭佬

推

最開波第一棍好似係個銀髮族出手打廢老先

正確做法

唔好呀唔好呀

唔好打咁撚細力呀

唔好打

咁細力啊

天水圍游泳池後停左目測10架左右既防暴車，啲狗入左九巴廠及水務處。暫時未知進一步部署！

推到洗地組入嚟幫手推

[行動post] 18區團練+自衛隊集中post (1)

915 東角道見
光復香港 時代革命
香港人！進擊！

開遮手足抵讚

打還打 唔好打頭就ok

開遮！ black bloc!

往死裡打

915 東角道

有紅期就是罪

咁先係香港人家馬屌你老母

咩唔好唔好

大家要學識見到d仆街唔洗講咁多
衝埋去打啦！

唔好再磨磨磨！

要令政府黑警藍蛆驚我地呀！

立場最新戰報！淘大有撐警藍絲被打到口角流血！

其實講唔好打死會好似叫手足唔好做
應該講打到殘就好啦。。。

因為唔打死廢老係唔會知道驚字點寫，以為手足真係公廁係人都屌得

捻下點解公仔人行街D人唔敢屌佢? 因為你屌佢你就預左比人打

唔好同我講你係咪想成為敵人一樣既人，咩野老黑咁做你係咪想學佢做老黑，因為只有殺雞警猴先可以阻止到廢老打人既破窗效應，只要廢老知道打人係有機會比人打死，打人既人數會急劇減少。如果對佢地有一絲仁慈，就係用緊手足既血黎換道德同光環，你覺得值唔值?

要有第一個出手先有人跟

學野啦屌

撩人者賤，打死無怨！

仆街左膠 班手足係出邊比人斬呀 仲叫人唔好打係咪痴撚線 屌哂你地

打得好
屌柒班弱痴話打死人，醒下啦屌你老母，香港人俾班冚家鏟打嗰陣唔撚幫手擋？

大快人心 邊有咁易打死人姐

下次唔好再互屌慢慢等狗到，快快手拎first blood，手足一齊上

教學

屌又唔BLUR 樣 LLM HI

又唔好打死人，我屌你老母

條死廢老畀人打到殘廢最撚正， 又可以買小強又可以攞個傷殘去申請傷殘津貼

打得好
打狗怎能少得了我

Ho ball

可以淨係打身嫁

賣

推!
唔可以次次都只有我地比人打
打唔死人就得

delete

支持現場，支持勇武，支持所有同路人

無狗就私了藍絲啦

點都要嗌既
我一路嗌一路打

嗌比左膠聽
打比勇武睇

下次聽到呢句識打大力啲就得

我對以前笑言天水圍要去中國證先可以入到天水圍嘅言論感到慚愧

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

agger

唔好打，打死人，呢d說話好燃難聽，個人會更加火滾

一路叫唔好打打死人
然後繼續大大力

最叻係口叫唔好打
隻手同隻腳就失控

一邊嗌 一邊打

左膠大愛撚好煩

口講唔好打死然後一野毆落去

落單就得，淘大對家人多就算啦

叫我贊成 阻就DKLM

呢啲廢老到今時今日都仲要撐警
仲敢走出黎打人
講真 打撚死佢 我都唔割

好撚爽!!!
睇到個心開心返!!!
屌你老母死廢老!!!野又做唔到攪到香港比人騎劫幾十年仲係到出聲呀支呀左!

夠人就打，搵人開遮
唔夠就閃，保留有用之軀

阻膠全部收皮
班藍絲打佢地會唔會咁諗呀

方向正確 XD

再打會死人？
前線有幾多手足比人咁打法
又唔見你班左膠上前阻止幫手擋？

你可以唔認同
但當手足做野果陣 唔好阻住晒
唔該你企翻後 去翻你應該去嘅位置

不過想順便提下手足 人少既地方block bloc好易奶野 街坊look全包面就算啦 休班警一見黑衫就mon實你

點解我會聽到「唔好打」依三隻字，好揀明顯係年輕人嘅聲黎
Btw
大快人心

Hit & run
唔好掛住hit
Hit完走快啲

都係果句
你想人痛的話
把遮係用黎篤 而唔係扑

比遮扑係絕對不痛不癢

梗係一路叫住唔好打啦打死人，一路大大力踢落去

邊度見到個廢老打人

有人同我講，話係呀伯走得太快撞親手足睇佢有無事?

打撚埋你班左膠 屌你老味

叫唔好打嘅唔係記者咩

爽

講真 打到咁上下真係要收手 唔係實比人spin走警暴 不過點都要打鳩左先 斷下骨都好合理 唔好死就Ok
一邊叫唔好打人個啲 幫手開遮擋一擋 然後最遲最後先散 因為有cam影住你地盡左力叫人唔好打

做得好 對住班仆街藍衫都要咁喇

打撚到佢變真腦殘就夠

下次踩碎佢地菠蘿蓋

個灰衫阿伯最撚勇 佢衝埋去打先

打大力d! 不過最好唔好死人 驚義士比人秋後

應該滿頭血
手足太輕手

治癒

屌你班左膠又唔好唔好，對家打我哋嗰陣又唔見佢哋出嚟

佢哋以為自己「大局為重」，驚真係打死人民意逆轉，大佬打佢兩拳踢佢兩踢佢就死咩

有無諗過藍屍扮左膠

睇得好high

真係唔好打
年紀大個d 可能真係幾下死
請針對手腳部位攻擊, 安全好多

極度懷疑每次都有人叫唔好打呀打死人呀，又阻住哂既根本係狗扮人

好波

幾老都好 打人先就預咗比人打返 天經地義 冇情講

唔好打頭呀
打春袋好啦

而家有打死佢？

食神

其實唔入肉
應該捉撚住佢個頭
大巴大巴咁車落去
咁先夠羞辱
咁樣先夠刻骨銘心

利申:琴晚真係訓教發夢發到，絕不鼓吹暴力

下次邊個唔比人打打撚埋佢

要多啲呢種行動

真心做得好好

Fuck off 左膠who叫唔好打.

The men in white chops you in to piece.

做得好

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

d 死左膠話會打死人等於話自己可能會有錢過李嘉誠一樣咁痴線，究竟呢班左膠幾時先死清光

爽撚到

打乜嘢？啲遮啫住曬點睇到

黑警逼成......做得好.....

Exactly!

天水圍班癈老靠生果金，綜緩生活

咁先好

咁廢老hi下都訓低
打死左人文宣方面係好煩

咩都睇唔到

依d放上黎做乜...

正

私了
打和

Support!

又有左膠嗌唔好

我最鐘意

打殘佢好啦 打跛佢一隻手半隻腳

又有on9左膠阻頭阻勢

一路叫冷靜d唔好打一路大大力打

打死咗人對家會大造文章，話我哋真暴民，然後連登會一大堆五毛帶風向怪手足，再加上覺悟未夠嘅同路人可能會割蓆
同埋狗隊一定全力輯兇

所以可以的話最好唔好打死，但唔係打兩嘢就話打死人

真 手足要識分析現場情況
夠人多先私了
唔夠人或者唔打就撤

黃絲長老打完人 就算真係俾狗拉 都可以扮藍絲無事

響應以暴制亂對付嗰班藍絲，制服完佢地要搵嘢綁佢隻手系後面先得。

打撚癱佢

左膠死全家

支持💪💪💪

打！唔好死人！

附近有醫院唔怕打狠D

左膠與藍絲同罪

唔好 打 唔好 打

強身健體都好重要

聽到人叫唔好打即刻覺得成陣賜膠味出哂嚟

天水圍加一分

十分治癒，抗爭模範

做下樣都要嘅

阻膠真係要諗下點解仲要護住啲垃圾藍絲

—

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

手足記得重擊關節位
打死佢無意思，要留佢條命比同類睇會有即時既因果報應

唔好唔打

見到左膠阻住唔該大家

呢位手足真係世界級

此風必須長

開遮擋住鏡頭再大大力打柒佢

睇到好爽

完美示範 cover既手足都做得好好 個cam都影唔到啲咩

到今日都仲嗌唔好打嘅人到底有幾on9

值得學習

Textbook example#

一早要咁啦

毋忘721

學警犬，一路叫你唔好制衝擊，唔好反抗

還左眼先啦，等班藍絲知唔係撐警就nothing to lose

往死裡打
左膠死撚開

完全睇唔到發生咩事
結論係資料不足

打到斷手斷腳好啦

下次做低左膠先

好

下次唔好放片，文字討論就得，低調冇仇報阿

下次麻煩前線一路大叫「唔好打呀」
等d左膠以為前面有人幫手阻止緊
然後一路大大力住死裡打

狗先要死 廢老要羞辱

都係嗰句，可以打殘，但唔可以打死！
最好就錫春袋

天水圍D後生出名勇武係人都知
仲夠膽嬲打

參考少林寺18銅人

打死佢咪打死佢
佢打死我地手足就得?手足打佢就唔得?
左膠真係好煩 出少句聲 開遮幫忙已經好好

做得好，做得好好！推！

好波

打

往死裡打

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

記住手足啲血先係血 廢老啲血只係蟲血 就同你打死隻蚊一樣 唔會心痛

呢個要推

做得好手足，左膠自己唔想打就唔好阻住

嚇到班廢老唔敢出黎

好撚型 左膠食撚屎啦 警畜出黎打巿民唔撚見你地夠膽嗌打死人

垃圾左膠 我地呢邊俾人打又唔見佢咁講

左膠真係柒少陣得唔得

死人咪死人, 少一件垃圾有咩唔好?

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

勇戰民兵 士氣可嘉

勁

TSW +1分

j 死人

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

左膠真係on99

推 好波天水圍手足

打撚埋嗌唔好打果個啦

叫唔好打死人好啦 唔好落手阻呀 暴徒好危險架
籃色暴徒

唔好打啊 打死人喇 （大大力踢落去）

咁做就岩架喇

好治癒 打到跪地

支持私了

推推推

你唔知D廢老有乜暗病
一陣佢入廠乜頭暈身興都入晒你數
某程度上廢老係知自己有幾缸瓦先會咁得戚周圍撩人

大家記住一路嗌唔好打 再一邊醒一腳落去 打完記得自己走開比後面排隊既手足 唔好霸住個位

打得好 打撚死佢

今次天水圍加夠10分呀

唔好打呀 (開緊遮)
唔好再打喇(用腳執緊雞)
嗌住唔好黎打先係精髓
大前題係唔阻住兄弟出手

勇武呀伯好波

講真阿伯就真係留吓手，佢哋好易死架
睇新聞中一拳都話死，兜佢幾把羞辱吓佢咪算

另類守護孩子

用遮打點撚樣死

邊個話唔好打，我掉你老母入藍屍到

圍埋去開遮大叫唔好打

周星星

打得好！

唔洗 直接用遮擋住打鳩左先 打到咁上下交比左膠 左膠講真係必須 啲狗打人個時好多時都係佢地死擋住

10分鐘內任打，之後即閃同換衫

怕打佢
打到腳傷最好, 冇人睇得清楚

一路叫唔好打人 一路開遮

叫佢走去同班警察講啦

啲情節咁熟嘅

(大大力㩒低) 嗱，唔好反抗呀！(拳打腳踢) 哦，你打我！喂，手足，拉佢襲警！

往死裏打！！！

叫唔好大嗰啲人
我好希望佢地會喺成黑社會 同差佬打人個陣
企喺最前面 攬住人地 叫佢地唔好打

叫唔好打嗰啲人
我好希望佢地會喺成黑社會 同差佬打人個陣
企喺最前面 攬住人地 叫佢地唔好打

先撩者賤

打得好 私了喇

正確示範！

岩架啦屌 依家打緊杖呀 仲同你講仁慈呀!? 再講就真係對班比狗拉左打左一身既手足唔住

可以叫 但唔好阻

有無搞錯！咁細力！

淘大live 現場討論

巴打，乜嘢打到腳傷
係廢老自己仆親炸
收收埋埋啲錢唔夠佢睇醫生
問何妖攞喇

絕對支持, 打關節呀手足, 等班廢老工都番唔到

打撚到佢1個禮拜行唔到已經好

見到左膠拉開佢就得

正面教材

唔好呀 唔好呀
唔好打咁細力！
打大力d!

聽到叫開遮 睇到好撚興奮
手足好叻

再有左膠阻止手足打藍絲嘅話 就應該打埋啲左膠佢

仆街d講句 班左膠依家阻頭阻勢 同助長班藍絲黑社會打手足冇關係 再有左膠就推佢地出去 即管比佢試下感化人

左膠唔好左住晒啦。
前線勇武手足做得好，記住唔洗打死佢，但斷手斷腳係最低消費啦

打死人？
831個班唔係人，唔撚去太子阻黑警？

下次真係怕死人唔好叫唔好打，叫打細力d！

打得好，正面教材

唔好拎遮打... 唔食力 唔痛得去邊

用遮打兩下點會死人

靚

下次試下講 : 唔好 !!! 停呀 !!!

唔好打啊！
唔好打咁細力啊

支持打人既手足 左膠麻煩仆街啦

堅開心

冇左膠真係好

真勇武

你擺上嚟會比對家用嚟spin

不要說“唔好打”

試著說“唔好打死人”

有受傷咩 他自己仆街咋

用滑板打

所以今日出淘大俾藍屍打真係好唔抵
明明可以等佢地散嘅時候私了

好搞笑

呢個呀伯要表揚

感謝勇武手足！！！有勇武同淘大好唔同

其實我已經多次懷疑左膠係狗
唔好打？你唔去警犬嗰邊講？
試下唔好講「唔好打」，要講「打死佢」

多謝教材

有個左膠係咁話唔好打, 打死人呀

叫唔好打果啲打埋岀黎一齊打

係呀係呀 做咩都會俾對家用
最好企定定係度俾黑警廢老打

well done

下次手足打 可以開遮遮一遮鏡頭
唔好以為記者就有光環 佢地都係打份工 佢地既職責係記錄所有發生既事 所以唔想俾對家spin 就環遮鏡頭

唔怕打到殘,反正佢地有政府養

手足好波左膠死撚埋一邊啦屌你老母

縱容敵人即是對自己人殘忍

無錯

唔好.......打死佢呀

邊叫邊打高招

唔好打 依d係一定要叫架 你地都唔識做戲都要做全套啦

叫個左膠收嗲啦

有冇廢老打人片

push

尋完整片

日日拎傘出街

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

咪撚打頭呀
踢佢春袋好喇

禁又唔好

一邊打一邊提手足「唔好打死人呀」

和理非就算唔打都可以溫提「打還打唔好打死呀」

討論下，唔需要發生咗先討論。

你唔妥人叫「唔好打死人」，正常推斷你希望有同路人出手打死人。

繼續討論下，點解希望打死人？

打得好 打撚到d慶老唔敢出黎!!!

錫春袋，不割

唔認同咁做會阻嚇力，有嘅最多只係當時嚇退一個半個，咁打殘佢同樣可以。

我支持還拖，支持用武保護自己人，以武擊退對手。
但睇唔出當場打死一個異見者對運動有直接/長遠好處。

我無討論道德問題，想講手法 、後果同對運動成效。

要做嘅唔好俾人見到，好似屠龍隊去伏擊黑警。
示威現場打死人，有咩負面影響唔洗我講啦。

況且呢個群體係工具，無獨立思考，你打死幾件，係唔會影響到控制佢地嘅人。

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

遮要用刺
唔好再劈

頌富商場

小心藍絲點新聞直播緊

唔好打 …… 唔好打
…… 太細力

私了 is good

打死人又點，我地嘅手足死得夠多未？

繼續傾下喺示威/運動現場打死異見者對運動有咩幫忙？

可以點影響到何君堯，點影響林鄭，點影響中共。
可以傾定文宣組點幫大家兜。

撩人者賤

睇完覺得好治癒

我係後面
上面有聲下面成百人沖上去

做得幾好 口就大叫唔好但一路係咁打

其實踢波好易剷斷人隻腳

如果左膠係咁驚打死人嘅，
提議左膠下次話“唔好打頭呀，打斷腳好啦 !!”

好撚爽，往死裡打啦

黃區你估流㗎？

埋唔到去打嘅手足幫手開遮擋鏡頭
不停係咁鳩叫有人跌親快幫手之類說話黎混淆視聽！
等入面手足可以無後顧之憂咁打

願主打救你

唔認同咁樣會有阻嚇

黑警打人個陣你有無份送個頭出去？
你驚唔驚黑警打9你先

我嚴重懷疑左膠係對家既人，扮野做戲等藍絲唔會比人打

大家係進步緊
呢D例子要給予鼓勵

只係叫唔好打 ，會死人 ，停手
典型各有各做 只唔阻止手足做野就OK

有份同無份送頭對討論有無咩影響？
有嘅請指出。

我講緊/ 想討論嘅喺現場直接打死藍絲、廢老對運動嘅好處。

都講咗三次，你拉去講黑警做咩？

但係其實係大家一齊叫最好
口一齊叫唔好打
但係手就打撚仆街

不過唔好淨打d多肉地方
屈手指 打銷骨 踢碎膝頭哥 插眼 好過啦

你唔認同有阻嚇，我想問你驚唔驚D狗?點解驚狗? 等我分析一下
你會比人打，比人拉，對未來同家人有長遠影響

而點解廢老敢打人呢?
1. 有左膠保護唔會受到重擊
2. 狗會謢送佢離開，唔會有後果
3. 佢地知道我地唔夠敢重擊佢，當佢地拎刀果陣我地拎棒已經係衝擊緊心理底線

我接觸過唔少廢老藍絲，我問佢地點解夠膽打手足，佢地話：班後生都惡唔出樣架啦 / D狗會保護佢地 / 佢地係正義既

要阻止佢地，首先要有一個具阻嚇力既行動，法律係制裁唔到佢地，因為執法已死，所以呢個行動只能靠大家發動，就係用行動話比佢地知只要佢地夠膽搞手足，無論何時何地有咩人睇住佢都好，佢都會受到重擊甚至傷殘，為自己惡行負責，只要佢地知道一恰D學生仔女佢地就會比人打到斷手斷腳，佢地最多只會敢打嘴炮，唔會敢郁手，正如你唔會敢同黑社會打交一樣，呢種就係阻嚇力，係一種就算對家係無腦都會意識到既強力手段

又唔撚見有藍絲打人果陣啲阻膠幫手擋

跟喱個方向做就岩

唔洗打死，重傷斷手斷腳未算

最初我出聲係因為有人反對有人用把口叫「唔好打死人」，認為應該打到對方（藍絲之流）致死方休先妥當。

所以你講嘅基本上我認同，上面我都講咗要收阻嚇之用，打到重傷殘廢、麻包袋、伏擊都可。
我在意嘅界線係 > 現場/ 非現場、生/ 死

你用同路人對黑警態度做比喻，結果我地死傷無數，出嚟嘅人係咪更多？更齊心？更加出師有名？

咁對家呢？
對家就一定要劣？一定唔會敢再出嚟？
佢地有無可能同我地有類似反應，產生類似嘅漣漪？

雖然佢地係無信念嘅烏合之眾，但示威者打死異見人士會唔會引起佢地反彈同升級，我方文宣又要點拆彈？對運動長遠有咩好/ 壞影響？

其實係到討論下唔會阻到啲咩，只係想大家再思考下。

今次係好好示範 一邊打一邊叫唔好打先係最高境界

支持再打大力d

叫唔好個d打撚埋佢啦

好像周星馳的戲。

唔乜撚野好

係囉，咁點解你又無去打死d藍絲？
驚？
你驚唔驚你出去打會比黑警拉？
你唔驚你今日又唔出去打死d藍絲？
咁你討論左d咩？

精彩

請仔細閲讀同理解全文。

振奮人心

記得唔好打關節位
好脆弱㗎
好難好返㗎

屌你老母下次我第一個打柒叫唔好打果條友
聽到都嬲

就算我認同你唔好係示威現場打死
但我係講緊你話無阻嚇性
你暗角打，請討論下有咩阻嚇性

你暗角打，又對運動有咩好處

多謝你認同。
制造恐懼有好多方法，可以再討論。
大家一直講麻包袋、搞狗仔狗女唔知你點睇。

左膠幾時死？見一個打一個，同愛國力無異

做左未？
但唔好拉咁遠

講返廢老
佢地現在打，唔還擊？
還擊我覺得無問題
如果付唔起法律責任就唔好出現係現場
明明今日係對方有部署哂
一係hit and run，一係no show

我知你同意還擊
但我更相信hit and run更有阻嚇力
以對方角度諗，比人打完無仇報下次就會諗清楚先出嚟
所以以自己方角度諗，藍絲打完人我地無仇報，會令己方諗下次出唔出嚟
呢個方向亦係政府發出嘅信息

打緊人果啲記得要嗌唔好打

Hit and run is always cool.

唔好打
唔好打頭

支持警察嚴正執法

藍屍廢老打死都抵

影響到藍屍唔敢斬人

好波
但後排可以開遮遮下

佢地敢出嚟嘅話 晨早出咗嚟啦

咁樣打人係唔啱架

左膠不趕，運動必散
一定要狠狠地推走左膠

聽你咁講，第一個諗起基拉，一路「也咩囉」（日文：停手）一路全砲發射

即係大家一齊做基拉？

所以我覺得hit and run係好有效嘅阻嚇
無仇報之餘，對方又唔知邊到出現
再者，對方可以黑衫口罩做鬼
為什麼我地唔可以藍衫 i love hk?

個廢老自己撩事鬥非打後面個阿叔，唔係阿叔咁勇出手班手足仲發緊夢

對方出臥底，我地都可以
不過著i love 警察小心俾自己友點錯相

好波，支持

唔撚好打死佢呀

呢d片其實要遮哂人樣之後丟去籃絲group，嚇走一班而為冇事只想出來抽水ga廢佬。之後仲咁出來個d就

whatever咩都好
我信香港人聰明(依然)

我想睇細波man被打

good point

廢老條命硬撚過你
咁易打死咩

我建議大家開一個藍絲account
今日開定，唔係為左今日
今日都有好多鬼係連登吹風
他日我地都可以去藍絲page吹風
我相信今次發生嘅事，他日都會發生
今日做定廢老account
他日一定有用

呢件垃圾真係會打死佢

左膠仲煩撚過廢老

唔會打死，但被人錯手打斷手腳就難講，咁阿伯可以反省下

灰衫白髮第一排個阿叔邊面架

對待藍絲廢老既正確做法 左膠唔該唔好上前線 去淘大比休班狗同藍絲廢老打完再比黑警拉感受下自己有幾on9

好撚治癒
勇武請受拜

識玩梗係扮藍絲啦，又可以打狗又可以撚支那廢老 爽！

我尋晚發夢，見到廢老打人，
唔敢打人既和理非打開把遮，
然後有勇武落雨咁衝出黎打7班廢老，
救返手足。

夢醒。
完。

915，1430，東角見。

下次對住老野
可否淋佢黑漆

呢啲真廢老 唔係廢坑阿叔
打打下好易打死左就入我地數架啦 （家中有老人應該知道老野有幾脆）

點都好 比啲掌聲勇武先
期待下一個私了畫面

直接屌班左膠喇 阻鳩住晒

心涼左

我有冇睇錯? 灰衫啊伯都開9白衫啊伯拖?